{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더펫텔 프리미엄 스위트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室内には子犬と猫のためのエアコン、壁掛けTV、冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーター、シャワー設備、ウォッシュレット、洗面用具、ヘアドライヤー、ガウン、アメニティ(歯ブラシ、シャンプー、コンディショナー、ボディシャワー)などが備えられており、毎日交換されるミネラルウォーターと排便パッドもあります。 客室内の愛犬のためのクッション、階段、食器セット、消臭剤もご用意しております。 無料Wi-Fiも提供されます。 すべての客室は禁煙です(1階の簡易喫煙場は利用可能であり、客室内で喫煙する場合、ルームクリーニング代として200,000ウォンが加算されます)。 ホテルの駐車場は1台まで無料で利用でき、追加車両は10,000ウォンの費用が発生します。 バスルームにはレインシャワーが完備されています。 ちびっ子と一緒に予約を確定する前に、ペットに関する情報を確認してから購入することができます。 すべての施設を利用する場合、基本予防接種が終わっていない子供は原則として入室できません。 部屋の最大人数を超える場合、追加人数は入室できず、ちびっ子は最大2匹まで入室できます。 ペットの体重が15kgを超える場合、入室が制限されます。 また、寝具が汚染された場合、50,000ウォンの洗濯費がかかり、これには寝具の交換費も含まれます。 子供のための便宜施設としては、サービスラウンジ、美容室、デイケア&ホテル、用品店、セルフバスなどが提供されます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 付帯施設としてはちびカフェとペットステーションがあります。 ちびカフェは午前10時から午後9時まで営業しており、飲み物や手作りおやつを購入できます。 ペットステーションはホテルは24時間利用可能で、遊び場は午前9時から午後9時まで利用できます。 用品店、セルフバスは午前10時から午後9時まで利用可能で、美容室は予約制で午前10時から午後7時まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内には子犬と猫のためのエアコン、壁掛けTV、冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーター、シャワー設備、ウォッシュレット、洗面用具、ヘアドライヤー、ガウン、アメニティ(歯ブラシ、シャンプー、コンディショナー、ボディシャワー)などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内の愛犬のための設備はありますか？",
            "answer": "客室内の愛犬のためにはクッション、階段、食器セット、消臭剤などがご用意してあります。"
        },
        {
            "question": "客室内では無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙ですが、1階に簡易喫煙場があります。客室内で喫煙する場合は、ルームクリーニング代として200,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は1台まで無料で利用できます。追加車両は10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "バスルームにはレインシャワーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊する場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "すべての施設を利用する場合、基本予防接種が終わっていない子供は原則として入室できません。また、部屋の最大人数を超える場合、追加人数は入室できません。ちびっ子は最大2匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの体重制限はありますか？",
            "answer": "ペットの体重が15kgを超える場合、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "寝具が汚れた場合、どのような手続きになりますか？",
            "answer": "寝具が汚染された場合、50,000ウォンの洗濯費がかかります。これには寝具の交換費も含まれます。"
        },
        {
            "question": "子供のための便宜施設はありますか？",
            "answer": "子供のための便宜施設としては、サービスラウンジ、美容室、デイケア&ホテル、用品店、セルフバスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ちびカフェとペットステーションは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ちびカフェは午前10時から午後9時まで営業しており、ペットステーションはホテルは24時間利用可能で、遊び場は午前9時から午後9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "用品店、セルフバス、美容室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "用品店とセルフバスは午前10時から午後9時まで利用可能です。美容室は予約制で午前10時から午後7時まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 728
    }
}